[配票機器啟動]北角珠寶行職員疑似填寫大量選民登記表

如果你支持選舉(包括直選及功能組別)：請馬上諗出應對做假票嘅對策並行動，否則一切美好幻想根本無從談起

如果你唔支持選舉：Twitter戰線及Facebook戰線需要你去宣傳呢件事

Source:

拍攝日期，據原source為3月11日

《立會初選》合作係本土贏嘅契機

唔知港共玩左幾多年，但今年班仆街一定加大力度

仆街褔建幫

做咩推唔郁